		Android
	TZ
	MemrizeTool
	BotanicaMemrize
	Room
	Firebase
	RandomOrIntuition
	LearningEnglish
	TaskBook
	ImageZoom
	
	
		Java
	Enum
	Algorithms



		Other
	git 
	Sql
	Изучение английского:
	1 Кника Deadline

		Развитие памяти: 
	1 Повторить президентов
	2 Запоминать имена
	3 Освоить методику запоминаняи чисел
	4 Написать программу для запоминания английсих слов

		граммотность русского:
	1 Приложение в телефоне

		математика в уме:
	приложение в телефоне
	
		Кнги	
